一無左膠係度藍絲同福建狗俾人打到仆街

證明香港人係識勇武

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多謝港共將香港人抗爭底線推高